鬼妹紋紋下身，痛到潮吹，射到個師傅一面都係

黑衫啲反應

fake

屎水

個紋身佬趺低埋

射到成面都係

假左d喎ching，唔好話閪水，射尿都冇咁大衝力啦

cls

睇清楚d 條女格離有條水喉係到射

有條水喉....

小弟無知
點解痛會潮吹

假啦， 你見到佢下身郁個陣， d 水都仲係同一角度

佢呢一刻應該好想要

臭到嘔架大佬，唔係聖水黎

你講完再睇真啲至知原來啲水係腳外面射岀尼

有水喉geh喂?

咁撚假..
最後個下成個屎忽都起撚左
啲水係櫈底出...

五毛

尼你老母

識食

忍唔住嘅 好多尿有好大衝力
唔知你平時成日少尿爛丁係咁漏精

屌到佢個閪著火

Regina 都紋下體？

你估真係d水射到佢跌咩
好明顯嚇親

假第一次噴水係腳後面出

成條水喉喺後面冇人見到嘅咩

好明顯係想避開退後自己跌左喎

呢張圖點解，出自哪？

正皮引伏

有 我

Ching 識貨

有水喉

有條喉喎

個位都唔啱啦，係個屎忽抵到噴出嚟咩？假到痹不過好好笑

你知係邊個嚟架可

啲水右腳都遮住左姐係水喉射

呃到大家第一下 笑下咪算

加油
佢山應該都好樂意幫你起機

佢一手托得起你個春袋

share比老鼠成

Ching 識食

fake
有條水喉

水喉

好撚假，射完第一次最少都搵快布抹下睇定啲先啦，竟然繼續，有冇可能呀？

為民除害

噴水位太低
仲有紅衫係度射水

紋西你冇事呀嘛紋西

有著底褲基本上已經唔可能咁噴法，仲未計塊姨媽巾

拉

佢係想避啫

紅衫出緊水就真

Fake，下面有水喉

屌

師兄你隔住布紋開身?

ru bbish content

水砲車

假到咁都有人信先好笑

上面成班炒車撚

相中人話晒都幫過好多年輕人起機
巴打你好好上路啦

出自邊到

好好笑

紋西

水炮車

哪你老母咩

Thx

Fake

咁弱智既說話都講得出 仲要158正皮

潮吹就係尿呀on9

青頭仔未見過閪水
潮足都唔會咁撚粗啦

堅系潮吹。

條片tg傳咗好耐好似

好假囉，不過有創意

潮咩吹啊
賴尿就賴尿、噴屎水就噴水啦
FF少陣

下面條水喉郁架
潮吹你老味咩 假到咁

樓主係咪盲。。。明顯出水位都唔係閪度出

好葡萄

係twitter睇過，笑死

假到死
睇唔睇到紅衫做緊咩
係度揼緊水
同埋有條膠喉
潮吹
件紅衫同坐係椅條友
望都唔望 姐係一早知 夾埋

對腳幾正求ig

佢紋塊閪？

捉到單身毒撚

對住你都唔知講咩好